{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021876",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2052093?place[place_type]=GID&place[gid]=2052093&place[latitude]=35.4719733825&place[longitude]=128.8578372928&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "밀양 사이사이풀빌라"
    },
    "text": "密陽サイサイフルビラは宿泊施設で、時間的に余裕を持ってリラックスできる空間です。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数を超える場合、追加費用が発生することがありますので、人数を追加する際には予めペンションまでご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室できない場合もありますし、ペット同伴の場合も拒否される場合もあります。 入室および退室時間を遵守して次の利用客のためにご協力いただき、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますので、ご注意ください。 客室内での直火方式や個人炊事道具の使用は禁止されており、喫煙は指定された場所を利用してください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあり、ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合、自動的にキャンセル処理され、再予約しなければなりません。 炭とグリルを利用した個別バーベキューも可能で、各種コンテンツを楽しめるIPTVとWiFiが提供されます。 また、プールビラと一軒家ペンション、ダイニングルーム、駐車、周辺観光地を利用できます。 利用時間はチェックイン15:00からチェックアウト11:00までで、客室はSai 201、202、203号は基準2名、最大5名、Sai 101、102号は基準2名、最大6名です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を超える場合、どうなりますか？",
            "answer": "予約人数を超える場合、追加費用が発生することがありますので、予めペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できない場合もありますので、予めご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合も拒否されることがありますので、予めペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守して次の利用客のためにご協力いただきます。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事や喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での直火方式や個人炊事道具の使用は禁止されており、喫煙は指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるため、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に二重予約が発生することはありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあります。その場合は自動的にキャンセル処理され、再予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "施設内でバーベキューはできますか？",
            "answer": "炭とグリルを利用した個別バーベキューも可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような設備やサービスが提供されますか？",
            "answer": "各種コンテンツを楽しめるIPTVとWiFiが提供されます。また、プールビラと一軒家ペンション、ダイニングルーム、駐車、周辺観光地も利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室の最大人数は何名ですか？",
            "answer": "客室はSai 201、202、203号は基準2名、最大5名、Sai 101、102号は基準2名、最大6名です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 451,
        "QA": 516
    }
}